[{"question": "https://www.zhihu.com/question/313104185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313104185/answer/803719079", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7981\u6b62\u4e0a\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/794684705", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322851671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322851671/answer/805114959", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u9999\u6e2f\u4eba\u6765\u5185\u5730\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339615503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339615503/answer/793203081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f00\u6e90\u4e2d\u56fd\u4e2d\u4e00\u7247\u5531\u8870\u9e3f\u8499 OS\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24609132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24609132/answer/771359592", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6536\u5230\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339686639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339686639/answer/787769154", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u5efa\u7b51\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325038574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325038574/answer/795155547", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ba4\u77e5\u81ea\u5df1\u7684\u771f\u5b9e\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297777678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297777678/answer/805089847", "content": "\n\u6361\u5230\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28373613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28373613/answer/790827824", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278437271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278437271/answer/770963867", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\u5f97\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343279298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343279298/answer/807832938", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7DC\u7535\u5f71\u300a\u5c0f\u4e11\u300b\u7684\u7ec8\u6781\u9884\u544a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334989185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334989185/answer/796278782", "content": "\n\u5b8c\u5168\u505c\u6389\u62a4\u80a4\u54c1\u771f\u7684\u5bf9\u76ae\u80a4\u597d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20872048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20872048/answer/733792066", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u670d\u88c5\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41771606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41771606/answer/807486048", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u5f97\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326381179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326381179/answer/768968568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6027\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338253426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338253426/answer/800348500", "content": "\n\u5982\u679c\u4e1a\u4e3b\u96c6\u4f53\u4e0d\u8fd8\u8d37\uff0c\u628a\u70c2\u5c3e\u697c\u5168\u90fd\u7ed9\u94f6\u884c\uff0c\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339950395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339950395/answer/788559604", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u611f\u89c9\u5929\u6d25\u7684\u670d\u52a1\u4e1a\u6c34\u5e73\u548c\u6001\u5ea6\u5f88\u5dee?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338525264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338525264/answer/777091911", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u5965\u7279\u66fc\u7684\u8868\u73b0\u4e0e\u8bbe\u5b9a\u76f8\u5dee\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317899632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317899632/answer/794548355", "content": "\n\u4e70\u623f\u9ad8\u697c\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335113257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335113257/answer/804840776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53ea\u542c\u4e00\u6b21\u5c31\u8bb0\u4f4f\u7684\u53f0\u8bcd\u6216\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342631580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342631580/answer/802073630", "content": "\n\u8fde\u7eed\u4e09\u5e74\u65e0\u7f18\u51a0\u519b\uff0cCN DOTA \u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282522989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282522989/answer/702110940", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u4f1a\u5b58\u5728\u74e6\u574e\u8fbe\u6216\u8005\u7c7b\u4f3c\u7684\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342584775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342584775/answer/802188758", "content": "\n\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/740435460", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284423468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284423468/answer/803171904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46578878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46578878/answer/802700851", "content": "\n\u610f\u5916\u6000\u4e8c\u80ce\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/795507158", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/800874028", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330706672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330706672/answer/729079850", "content": "\n\u5973\u751f\u7ecf\u5f97\u4f4f\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5e05\u53c8\u9ad8\u7684\u7537\u751f\uff08\u5404\u65b9\u9762\u90fd\u4e0d\u5dee\uff09\u6b7b\u7f20\u70c2\u6253\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323586211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323586211/answer/795240586", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u53ea\u8c08\u745e\u5e78\u548c\u661f\u5df4\u514b\uff1fcosta \u597d\u50cf\u6ca1\u4ec0\u4e48\u4eba\u53bb\u8bc4\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335792119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335792119/answer/795447327", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u6768\u7d2b\u6ca1\u6574\u5bb9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332855356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332855356/answer/738415109", "content": "\n\u7236\u6bcd\u73a9\u6e38\u620f\u662f\u5927\u795e\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335740913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335740913/answer/764235814", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u6027\u8ba4\u4e3a\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e3a\u7537\u65b9\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/796518598", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54006341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54006341/answer/795018737", "content": "\nSteam \u5e73\u53f0\u4e0a\u7684 Wallpaper Engine \u7684\u521b\u610f\u5de5\u574a\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329846235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329846235/answer/733253378", "content": "\n\u4f60\u80fd\u5199\u51fa\u859b\u4e4b\u8c26\u90a3\u6837\u7684\u6b4c\u8bcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317294174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317294174/answer/737518113", "content": "\n\u5f53\u524d\u8bfb\u535a\u51fa\u6765\u7684\u6536\u76ca\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9009\u62e9\u8bfb\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/779485704", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24277854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24277854/answer/741758776", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u7b97\u7cbe\u901a Excel\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337952894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337952894/answer/784849652", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5929\u70ed\u6068\u4e0d\u5f97\u5929\u5929\u5403\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35163926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35163926/answer/778867245", "content": "\n\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u4e00\u5b9a\u8d5a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320287107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320287107/answer/764818288", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u75af\u72c2\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302983794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302983794/answer/775623996", "content": "\n\u6709\u4e2a\u63a5\u543b\u72c2\u9b54\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/788276029", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341229274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341229274/answer/803346719", "content": "\n\u82f1\u5b50\u548c\u4e00\u51e1\u4f1a\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/681477697", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338749971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338749971/answer/802355502", "content": "\n\u8001\u9f20\u88ab\u7c98\u9f20\u677f\u9ecf\u4f4f\u4e4b\u540e\u5728\u601d\u8003\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24462789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24462789/answer/739026942", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u5ef6\u7f13\u8870\u8001\uff08\u6297\u8870\u8001\uff09\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342145417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342145417/answer/801357181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u5927\u5b66\u79e6\u7687\u5c9b\u5206\u6821\u9e4f\u8fdc\u516c\u5bd3\u4f4f\u5bbf\u6536\u8d39\u9ad8\u8fbe16640\u5143/\u5b66\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/715695155", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295043647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295043647/answer/786616789", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u52a3\u7684\u6ef4\u6ef4\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279129254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279129254/answer/790276864", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340415734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340415734/answer/806610719", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u6709\u4e0d\u9002\u5408\u7f16\u7a0b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/806763401", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342055039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342055039/answer/801860799", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5728\u5370\u5ea6\u5411\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u4e22\u4e86\u6838\u5f39\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670119/answer/806623221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5f88\u806a\u660e\uff1f\u4ed6\u4eec\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/768064640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/794663825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327117585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327117585/answer/726856041", "content": "\n\u5973\u4eba\u5403\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u8865\u6c14\u8865\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342145417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342145417/answer/801429313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u5927\u5b66\u79e6\u7687\u5c9b\u5206\u6821\u9e4f\u8fdc\u516c\u5bd3\u4f4f\u5bbf\u6536\u8d39\u9ad8\u8fbe16640\u5143/\u5b66\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267507193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267507193/answer/715507055", "content": "\n\u5f53\u4f60\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5df2\u662f\u764c\u75c7\u665a\u671f\u60a3\u8005\u65f6\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325889474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325889474/answer/801322313", "content": "\n\u5317\u65b9\u7701\u4efd\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u5409\u6797\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\uff0c\u4ee5\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342336001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342336001/answer/806558329", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u662f1\u5e74\u5185\u4e0d\u73a9\u4efb\u4f55\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff0c\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342267611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342267611/answer/805188824", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2020 \u5c4a\u6821\u62db\u7b97\u6cd5\u5c97\u300c\u7206\u70b8\u300d\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35468197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35468197/answer/732965111", "content": "\n\u6bdb\u5b54\u7c97\u5927\uff0c\u6709\u9ed1\u5934\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u62a4\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322783932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322783932/answer/703027588", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u6b63\u7684\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333549104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333549104/answer/755169079", "content": "\n\u5168\u7403\u6700\u5927\u4f1a\u5458\u8d85\u5e02 Costco \u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f1a\u7ed9\u7535\u5546\u5e26\u6765\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342584775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342584775/answer/805996753", "content": "\n\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34504406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34504406/answer/750602409", "content": "\n\u6709\u4eba\u56de\u5634\u9876\u649e\u8fc7\u9a7e\u6821\u6559\u7ec3\u5417\uff1f\u540e\u679c\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/788424190", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332037812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332037812/answer/759448510", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u501f\u5457\u7684\u5229\u606f\u6bd4\u7f51\u8d37\u4f4e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u4eba\u88ab\u7f51\u8d37\u5f04\u7684\u5934\u7834\u8840\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273447974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273447974/answer/805283209", "content": "\n\u6bcf\u5929\u6162\u8dd140\u5206\u949f\u80fd\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339495042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339495042/answer/799874906", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u7684\u6797\u78ca\u513f\u505a\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/801487845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311691774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311691774/answer/775115151", "content": "\n\u5f20\u827a\u5174\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/805891490", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34501562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34501562/answer/804359596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u848b\u6b23\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/765833717", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340583102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340583102/answer/806343213", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u88ab\u653e\u57281000\u2103\u7684\u70ed\u5ba4\u91cc\u4ec5\u4ec50.1\u79d2\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341158069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341158069/answer/796129035", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54f2\u5b66\u5bb6\u591a\u662f\u5355\u8eab\u6c49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318573253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318573253/answer/782639842", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fb\u4e2d\u4f60\u5185\u5fc3\u9634\u6697\u5904\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301619955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301619955/answer/794535167", "content": "\n\u5269\u5973\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/704292411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/793033506", "content": "\n20 \u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/680526856", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/800091708", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/493338386", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42070089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42070089/answer/772561535", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300a\u4e2d\u7a0b\u5bfc\u5f39\u6761\u7ea6\u300b\u5374\u6ca1\u6709\u300a\u8fdc\u7a0b\u5bfc\u5f39\u6761\u7ea6\u300b\uff1f\u8fdc\u7a0b\u5bfc\u5f39\u4e0d\u662f\u5a01\u80c1\u66f4\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339661063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339661063/answer/784969297", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u640f\u51fb\u8fd0\u52a8\u6ca1\u6709\u591a\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267807579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267807579/answer/751692721", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u767d\u7684\u597d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/688279632", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/768163134", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310605092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310605092/answer/771770262", "content": "\n\u6768\u4e5d\u90ce\u5bf9\u5f20\u4e91\u96f7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/795556721", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321438898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321438898/answer/690707538", "content": "\n\u5bf9\u516c\u52a1\u5458\uff08\u56fd\u8003\uff0c\u7701\u8003\uff09\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317115184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317115184/answer/743610907", "content": "\n\u8003\u7814\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u58f0\u4e0d\u597d\u7684\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318419047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318419047/answer/734918042", "content": "\n\u5973\u751f\u591a\u4e45\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u8ffd\u5979\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/780360931", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57749996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57749996/answer/740894630", "content": "\n\u67f3\u5ca9\u662f\u771f\u7684\u88ab\u5a31\u4e50\u5708\u5b64\u7acb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23198207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23198207/answer/737511417", "content": "\n\u8d35\u5dde\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u51b7\u95e8\uff1f\n"}]